Title: Bellissimi
Date: 2007-01-18
Category: altro
Slug: bellissimi
Author: Karim N Gorjux
Summary: Ieri ho avuto delle piccole batoste imprenditoriali, ma meglio riceverle ora che prendere la residenza sotto il ponte di Cuneo dopo.In ogni caso ho una bella famigliola che mi aspetta a casa,[...]

  
[![](http://farm1.static.flickr.com/156/357239543_29a6d5ec69_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/357239543/ "photo sharing")  
  
Ieri ho avuto delle piccole batoste imprenditoriali, ma meglio riceverle ora che prendere la residenza sotto il ponte di Cuneo dopo.  
  
  
  
In ogni caso ho una bella famigliola che mi aspetta a casa, i pensieri volano via.... sempre!



